［谷撚氣］FACEBOOK 上載大頭相

FACEBOOK係咪一定要upload 自己個樣上去？點解一定要？佢要咁多個人資料做乜？

push